
1. Сумматор. Добавить на страницу контрол ввода числа. 
   При изменении чисел выводить из сумму.
   
2. Калькулятор. Добавить к задаче 1 форму выбора математической операции.

3. Переделать п.3: убрать кнопку "Вычислить". Значение вычислять при изменении значений или типа операции.

4. Для задачи п.2 использовать плагин слайдер.

5. Вывести таблицу с планетами. Реализовать слайдер для сортировки таблицы на основе удаленности от Солнца.

6. 
